[Backup黑警罪證] 銅鑼灣有狗扮示威者，混亂中向警察宣稱係「自己人」

本身係呢條片係睇甩門牙義士點樣救人然後比人捉住

但我睇睇下，發現期間有示威者裝束既「黑衫人」，同隔離既黑警大大聲表示係「自己人」，然後就合力制服其中一個手足。

00:48開始，清楚聽到佢大叫「自己人」，之後黑警就冇打佢。

Backup 呀！！！！！

push

ｐｕｓｈ

推上去

Push

推

其實班狗咁已經係煽惑暴動
好難入到罪

612 721 811

721

直頭可以話係班狗策劃成場暴力示威